【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

帶返件頭盔先，前提係呢個時候香港已經重光（至於獨唔獨立任憑各位想像），資金人手等不成問題，也都唔會有任何審查，而且形式不限（漫畫，小說，紀錄片，電視劇，電影等都得）咁樣，如果你以光復香港為題材創作一部作品，你嘅作品會係點嘅呢？試談談你的看法

我先
我打算寫一本小說，講述幾位平庸嘅主角（年齡差距大，20零歲到40幾歲都有）因反送中而相遇，又喺因緣際會下成為超級英雄並組成戰隊（至於戰服就梗係參考勇武手足嘅造型啦），在暗中守護佢哋深愛嘅家園免於赤色魔爪的滲透，最後和他們守護的市民一齊並肩作戰，喺最終決戰一舉消滅魔共，從此香港重光，大家喺煲底下慶祝勝利，見證一個英雄嘅世代嘅誕生

戶戶巴恭喜你搶到第二

推

我諗大啲

要一個獨立自主嘅香港公共廣播機構，例如重建香港電台去協助呢啲影視作品嘅創作

或者仲喺度嘅壹傳媒嘅旗下電視台創作

多謝手足幫手推文

你咁講又係，不過呢個又係另一個方向了

我嘅前提包埋獨立自主嘅公共廣播機構，一切藝術創作唔受限制下，你嘅作品會係點樣呢？

唔洗客氣

動漫 天元突破咁果D

我lm睇大家cm

我都想好想見到香港都有拍得上日漫美漫嘅本地動漫產業啊

不過手足介唔介意再詳細啲講下你嘅王道動漫大概嘅內容係點？

戶戶巴介唔介意分享下關於我嘅問題嘅構思呀？

應該係紀錄片系列

要整一套紀錄片畀人紀念同警覺

同時探討我哋未來嘅出路

紀錄片都有佢嘅意思嘅，比較寫實得來又informative

咁你想就咩事件拍紀錄片呢

多謝手足留言支持

不過介唔介意elaborate下你嘅作品跟《食戟之靈》有咩關係？

推下

自由為憑 黃絲為記 必睇

傷港[遊戲]
遊戲會分過去/現在/未來篇
第一集係未來
香港於2022年鎖國不再開放，蓋上一個香港面積大的黑蓋，香港正式進入黑暗時代
香港人流亡後裔主角係2047年望動潛入並試圖解放香港
遊戲中途會有時間門進入過去扭轉各個狀況

橫向/像素風/rouge like

你指《食戟之靈》？

我冇乜idea
不過就好想聽唔同年齡、唔同職業嘅人喺呢場運動嘅故事
除咗喺戰場上嘅事，仲好想聽同朋友、屋企人、甚至另一半因為場運動而發生嘅嘢

再推一推

即係會有道結界包住香港咁呀？

類似
但我設定上係完全黑幕

咁樣我推介你follow talktohkers 嘅IG 呀

入面除左定時出唔同手足嘅抗爭心事之外仲會有政治哲學小知識，啱曬你呢啲人去睇呀

應該係分層面拍

以一個case 或者事件，帶出嗰方面嘅社會問題，再用歷史去解釋點形成，最後加埋嘉賓討論

呢個遊戲故事構思幾新穎，科技感十足，仲可以穿越時空產生唔同嘅故事發展方向，我都估唔到可以咁樣創作

如果有機會我都想試玩下，真係佩服香港人嘅創意水平，就算係喺填鴨式教育以至社會制度底下長大都可以keep住咁高

例如呢？

繼續推

原來都唔少識嘅人fol咗

路過再推

咁都唔出奇，佢已經有約23600人fol佢啦

一齊推，推到呢個po上熱門

例如721

不過呢個應該係集中講鄉事勢力，警察就有其他集數講

我覺得單係721本身，以佢嘅複雜程度，已經可以拍一個系列出來啦

呢個ig值得俾更多人睇到

再推你

我會畫套四格漫畫, 類似老夫子咁, 不過係條藍絲廢老, 成日鬧政府

都好，可以日日提供笑料俾手足，最適合返工途中睇

推推推

【發夢時間】（一）一人一部以光復香港為題材嘅多媒體作品

覆蓋層面應該好多

警察、 鄉事力量、黑社會、中聯辦、點樣歪曲歷史，但仲有好多嘢

屌柒左，呢個先係我要幫手宣傳嘅po
[奶茶聯盟]泰國盟友準備十一去中國大使館賀佢老母

我是來幫推的

好，有信用

推一下瞓醒再跟進

好尷 樓主放過我啦
我唔係黎踩場 用字唔駛咁硬

輕輕一推

其實除左超級英雄片之外，我都諗過拍一部比較寫實嘅福音電視劇（無錯係傳福音嘅電視劇），以好鄰舍北區教會為主要場景，以平信徒角度描述喺反送中運動期間，呢間平民教會發生過嘅人與事，點樣喺亂世下活出亂世中嘅基督信仰。

喺呢套劇入面反送中運動傾向係故事背景，但唔會完全抽離於主線劇情（suppose呢套劇嘅主角都係超關心社運，依然積極參與各式政治行動）

我都無覺得你係來採場，只係出於好奇先想知多啲姐，如果語氣真係重左啲嘅我向你道歉

咁伐絲妳想妳首歌表達啲咩信息，或者用咩題材創作呀？

再推

二次創作歌曲夾雜「偉論」好似頭條新聞一樣
光復隨時隨地嘅創作及言論自由

期待有更多呢類型嘅歌曲聽，可以組成一段卡拉OK歌list，或者公共集會，慶祝活動，甚至大專o camp嘅campfire嘅必備音樂list呀

伐is伐no 哥 絲 拉

食yogurt

關「拉」咩事呀

多謝手足留言支持

順口拉你無耳仔

背景 203x年 香港全面赤化+cyberpunk
香港變左個精緻科技既1984既城市
全面既監控 新疆集中營 要全面向大大示忠同歌頌
因為各國係香港撒資 經濟蕭條
貧富懸殊極高 街頭抗爭不斷

主角係普通中學生 對不斷出現抗爭冇咩留意
但偶然遇到並救到地下反抗組織fifth freedom
的一位成員少女改變左佢既人生同睇法

今日冇食

訓啦你

食緊花生

邊度

你

新po？得我一個無花生食

今晚繼續推

呢個故仔都幾好，幾有新意

多謝手足留言支持

三推

四推

五推

六推

七推

Pishhhhh

push

9推

10推

10連推

大家一齊推，將呢個po推返上去！！

繼續推，唔好放棄

多謝手足幫手一齊推文

抗爭回憶錄
返校既香港版

校園風格嘅片，唔錯，仲可以側面批判香港嘅教育制度，一舉兩得

多謝你認真嘅留言

呢度都唔好放棄推呀呀呀呀呀呀

幫推

順便幫埋呢邊
日本公司向人民幣跪低! 推比周庭!!!!